.TH "iccExaminQml" 1 "31. Mai 2024" "User Commands"
.SH NAME
iccExaminQml v1.0 \- graphisches ICC Untersuchungswerkzeug
.SH ÜBERSICHT
\fBiccExaminQml\fR | [\fB\-v\fR] ICC_PROFIL_NAME
.br
\fBiccExaminQml\fR \fB\-h\fR\fI[=synopsis|...]\fR \fB\-X\fR \fIjson|json+command|man|markdown\fR \fB\-V\fR [\fB\-v\fR]
.SH BESCHREIBUNG
Der ICC Examin Farbprofilebetrachter liest ICC Farbprofile, CGATS Farbmessdateien und Farblisten.
.SH OPTIONEN
.SS
ICC Betrachter
\fBiccExaminQml\fR | [\fB\-v\fR] ICC_PROFIL_NAME
.br
\fIICC_PROFIL_NAME\fR	Profilname
.br
|	Zeige Benutzeroberfläche
.br
.SS
Allgemeine Einstellungen
\fBiccExaminQml\fR \fB\-h\fR\fI[=synopsis|...]\fR \fB\-X\fR \fIjson|json+command|man|markdown\fR \fB\-V\fR [\fB\-v\fR]
.br
\fB\-h\fR|\fB\-\-help\fR\fI[=synopsis|...]\fR	Zeige Hilfetext an
.RS
Zeige Benutzungsinformationen und Hinweise für das Werkzeug.
.RE
	\fB\-h\fR -		# Vollständige Hilfe : Zeige Hilfe für alle Gruppen
.br
	\fB\-h\fR synopsis		# Übersicht : Liste Gruppen - Zeige alle Gruppen mit Syntax
.br
\fB\-X\fR|\fB\-\-export\fR \fIjson|json+command|man|markdown\fR	Exportiere formatierten Text
.RS
Hole Benutzerschnittstelle als Text
.RE
	\fB\-X\fR man		# Handbuch : Unix Handbuchseite - Hole Unix Handbuchseite
.br
	\fB\-X\fR markdown		# Markdown : Formatierter Text - Hole formatierten Text
.br
	\fB\-X\fR json		# Json : GUI - Hole Oyjl Json Benutzerschnittstelle
.br
	\fB\-X\fR json+command		# Json + Kommando : GUI + Kommando - Hole Oyjl Json Benutzerschnittstelle mit Kommando
.br
	\fB\-X\fR export		# Export : Alle verfügbaren Daten - Erhalte Daten für Entwickler. Das Format kann mit dem oyjl-args Werkzeug umgewandelt werden.
.br
\fB\-V\fR|\fB\-\-version\fR	Version
.br
\fB\-v\fR|\fB\-\-verbose\fR	Plaudernd
.br
.SH SIEHE AUCH
.TP
oyranos(3)
.br
.SH AUTOR
Kai-Uwe Behrmann https://gitlab.com/beku
.SH KOPIERRECHT
Copyright © 2014-2024 Kai-Uwe Behrmann
.br
Lizenz: AGPL-3.0 https://gitlab.com/oyranos

